有無手足用開guitar pro7?

唔知係唔係macos定guitar pro 7 問題 用同一份譜印出黎好唔同 第一張係mac加gp7印出黎 格線好粗 數字好模糊

第二張係win 10 gp5

已經換左電腦 無得用window去試

第一張真係睇到好燥底唔想之後每份譜都係咁 help

我只用gp5，一直自我感覺良好

GP5真係好好多 MACOS要焗買GP7

似係macOS 問題 FK FKU APPLE

用返vindows介面啦